懷疑比tg搞到皮膚敏感 可以點做

本身皮膚幾好
但最近呢個禮拜面同手都好痕 生粒粒 紅腫
係真係好痕 已經有保濕但都好乾
唔想睇醫生住 請問可以點做
會唔會變敏感肌

可以入我個post正皮

如果有敏感情況，唔好搽有香料嘅潤膚品可能好d
我地會係煲底皮膚靚靚咁相見

正左

唔好r，不過真係睇醫生會好啲
可以睇下k kwong fb，佢post咗好多點樣處理呢種情況

多謝提醒

唔該哂~我而家去睇下佢fb